八達通oepay退款問題

我用佢張mastercard係steam買左野
唔岩玩就退款啦，steam第2日已經close左個file話搞掂出左指示，但過左14日都未收到退款
八達通個客服熱線又無呢啲選項揀
而家可以點搞

等多一排啦 我之前都有呢個情況發生 個陣我等左1-2個月先收到個筆款項 以後退錢直接退落steam錢包啦 唔洗煩

之前退親最多都係2,3日，今次咁耐真係第一次見

我都試過 好似7日內就退左始終會回水既 唔會食左你

個次係我第一次退落去oepay到 幾撚驚收唔番d錢
雖然得個百拎蚊

我而家個感覺就係覺得比佢食左咁

我退過十幾廿次，諗住正常發揮，點知搞啲咁既野，退落錢包啲錢又用唔到落steam以外既地方

退返落steam銀包咪算囉 , oepay